AV男優罹2癌症！「獵豔帝王」澤木和也籌醫藥費：沒想到這麼需要錢

53歲日本AV男優澤木和也走紅於90年代，曾擁有「獵豔帝王」的封號，4月公開宣告罹癌，患有食道癌和下咽癌，且無法動手術，只能接受化療。而他過去一度收入風光，卻沒有存款，現在為了醫病，靠出版自傳籌錢。

▲澤木和也罹兩癌症。（圖／翻攝自推特）

據日本《東京體育報》報導，澤木和也有妻子，並共同育有一個國中3年級的兒子，現在罹患癌症，家中經濟也陷入困境。他最忙的時期，包括導演酬勞在內，年收入一度高達2000萬日幣，然而當初沒有想過把錢留在身邊，過著想花就花的放縱生活，感嘆說：「到這個年紀罹病，真的沒想到會這麼需要用錢。」

澤木和也的癌細胞已經轉移到骨盤和肺，無法順利發聲，也無法長久維持一個姿勢坐著，然而鬥病意志堅強。他表示「人生最後罹的是癌症，我覺得是好的。因為比起罹患腦病，罹癌還能維持意識，還能夠動，還能留下一些機會。」他自認是無用的父親，無法給兒子留下遺產，希望用僅存的生命做一些事情。

為了籌措澤木和也醫藥費，已經展開募款行動，然而事關人命的募資，目的性會違反規定，因此改以自費出版自傳、販售T恤、口罩，目標金額200萬日幣（約台幣60萬），現在累積金已經超過120萬日幣（33.6萬），募款期限至本月30日截止。他也希望透過社群網站發文，分享樂觀抗病的過程，並打算出版自傳，表達自己的理念。

不如繼續拍片到死為止
屌到死

做鬼也風流

日本唔係公家醫療架咩
點解要咁多錢

片名: 人生最後一次性愛

食過咁多個好西

屌閪嗰陣又唔見預埋我

//他最忙的時期，包括導演酬勞在內，年收入一度高達2000萬日幣，然而當初沒有想過把錢留在身邊，過著想花就花的放縱生活，感嘆說：「到這個年紀罹病，真的沒想到會這麼需要用錢。」//

同香港啲廢中廢老一Q樣，老左病左就食社會資源賣慘要後生養，日日喺樓下公園同隔離阿伯吹自己當年幾風光

可能係要類似香港嘅標把藥？
政府都唔包

唔抵幫

屌過咁多av女仲想點

唔抵可憐

女就你屌 病就我比錢醫

睇咁多條片 黎黎去去都係幾個男
唔撚攰既咩

早登極樂世界

男女比例差咁遠,真心想知一日要同幾多個女優做
以前厚格都話可以借位扮插

拍個癌症AV系列